其實係咪因為我地唔還手

啲狗先咁惡

全部同我去直播咁樣留言
RTHK：有線：立場新聞

1.上次就保護大媽，依家有保護水貨客，究竟警察仲係咪服務緊香港市民？

2.政府唔肯正視水貨客問題，搞到而家啲人要出嚟捍衛自己社區...陰公

3.如果政府肯正視水貨客問題就唔使搞到依家啲人企出嚟啦。

4.直播就咁樣睇至少有幾百個便衣警察....警察一出現就發生衝突，警察好明顯有人扮示威者.....

5.香港警察保護水貨客，助紂為虐
人哋光復自己屋企都要搞😡你哋仲係咪服務緊香港市民？

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

要打一定要係有鋪窄巷打
還手打狗搶佢盾 啲狗都唔敢放催淚彈

如果係撐警大聯盟班呀伯應該速龍都唔夠做

真

無代價又可以打人，你係佢地做唔做？

我要買奶粉！

我地要將打人的廢老， 克警，推到一定要告佢上法庭，甘就有用

係直頭有糧出

班黑警點打都會有人支持，話佢地係嚴正執法，又無人會告得佢地入，係咪都打咗先啦

怕扭轉民意嘛
林鄭都開左聲啦, D狗點打你都唔會有事
你又任佢打, 咁佢一定出盡力打架
頭先圍住幾隻狗, 掉下遮, 都可以有幾個人叫「唔好掉」
轉個頭成班防暴增緩, 咪打到其中一個瞓低左, 之後拉埋

如果覺得唔啱聽, 當我分化撚, block 7我啦, 唔該

今日有還手 圍住4-5隻狗係咁用遮秋落去

I have a dream

試過好似外國咁全遠攻
狗一定收皮

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

法庭都有問題
要拖幾耐